[召喚] 鐘意或者欣賞Catgirl既 入哂嚟！！！！

(我係一位好愛Catgirl既小粉絲，今次好嬲好想為Catgirl出返啖氣！)
Catgirl今日出左條新片。關於佢俾一位叫 Carmen Ho 既廢老YouTuber，多次係直播侮辱Catgirl，為自己澄清既片段。

Carmen Ho同佢個廢老老公以多個謊言或不事實，毫無根據既論點，言語侮辱Catgirl。

當中包括，
1. 指控Catgirl於大半年前曾Inbox用粗口鬧Carmen Ho，Catgirl澄清從來冇鬧過，並要求對方提出證據。

2. Carmen Ho指控Catgirl曾’主動’向餐廳要求贊助和免費肥牛，但事實上係餐廳主動送肥牛而且Catgirl有多番拒絕。

3. 話Catgirl既濕疹係生癬和有傳染病。

4. 話Catgirl有精神病。
等等...

Carmen Ho多次公開侮辱以及人生攻擊公眾人物，毫不證據既情況下為Catgirl添加罪名，傷害他人自尊心，影響聲譽。貶低他人提高自己價值，呢類廢老真係好撚低質。

Catgirl既頻道不論係拍攝技巧還是內容都好撚高質，而且佢既勇氣同毅力並唔係一般人都有，係一位值得欣賞同尊重既公眾人物！Catgirl多次為香港人打氣，出席多個集會活動，希望大家今次都可以為佢爭返啖氣！

呢條係個仆街廢老既Channel，希望各位巴絲打可以幫手report。我要廢左佢個channel呀屌！

Push

G持貓女孩

真係CLS

又係呢個廢老

gchi catgirl

快啲同我report爆個廢老

又話自己唔驚 但我留一個comment就del一個
有一個仲要扮哂野話驚你老母
幾十歲人仲咁幼稚
搞我女神catgirl就嬲到震
快手炸佢fb youtube加report

好似上次已經搞過有碗話碗個alfred
今次又搞catgirl
放心！catgirl我睇左你啲片成年
我絕對支持你！
唔好比啲廢老影響到
仲有呀ken剪片好有心機我好欣賞！

岩岩睇到，嗰兩公婆好仆街，歧視濕疹患者同精神病患者，正廢老

Cat girl I love you

以前我都會取笑cat girl，但睇過佢同觀眾活動條片之後就感覺到佢真心好人

點解香港咁唔公平，廢老可以周圍屈人

又係果兩個廢老

推

catgirl真黃絲，已訂閱左佢表示支持

先唔講呢單嘢...
嗰兩公婆個樣衰到...
真係完美示範咩叫相由身心
一睇就知係藍絲廢中廢老

做得好

平機會?

條廢老之前先屌完Alfred
而家又屌Catgirl
有冇咁撚想上位

Catgirl 真香港人
要撐！

連登仔幫幫手啦！

藍絲夫婦惡意狙擊catgirl

都支持佢既
不過佢性格真心要改下,小小野就太易起'貢',又話我係咁我係咁,心諗..
之前都會睇佢哋直播,但佢D死人面色,真係不了
唔係有呀Ken，佢一早摺左,我諗有一半人都係因為有呀Ken先睇

兩個加埋過百歲仲係度恰9人，手段又低莊，正宗廢老嚟